大家試過發咩惡夢

細個間唔中都發埋一個差唔多一樣劇情既惡夢

翻屋企搭lift 永遠都搭唔到自己個層 跟住諗住出lift行翻去自己個層 又行唔到 仲要愈行愈高 行到百幾層樓高 同埋後面會有d人追自己 通常跑到自己仆街就會嚇醒左

你地試過發咩惡夢

發完唔記得lu

終有d印象深刻既

前晚發獵奇惡夢，有隻豬發狂咬一個男人隻腳，
之後佢嬲，用短刀斬左隻豬個鼻，隻豬尖叫，之後一直流血，
醒左標冷汗，好恐怖

發惡夢仲恐怖過睇恐怖片

成日發夢俾喪屍/人追殺

但係好刺激，成日都想發

呢個夢斷斷續續咁發咗幾年。夢入面的我畀個著和服嘅長髮女人綁架，有次趁個女人瞓咗，偷走，點知被佢發現咗。好彩一個身穿民國中山裝嘅男學生踩單車嚟救我。

俾十幾個大波索女圍住 係咁塞我食波餅
差D抖唔到氣

夢中情人

其實久唔久發同樣既夢有無咩意思

好難為你啵

me就係

成日比人追殺

醒下啦 假嫁

你似發春夢都過惡夢

示意圖

係咁洗我面

起身成身汗

我都試過好多次發搭life又係搭極都出唔到咁，又去唔到個層 都好恐怖。

其實我一晚平均發四五個夢算點

比TB用網球棒毆打

俾喪屍追殺 跟住要逃生 嚇到瀨屎

1.入lift去到自己果層 行到去個“行”仔到搵唔到自己屋企對門
2.行樓梯先發覺唔係自己果層再行返去自己果層
3.loop 1,2

有次發夢 自己一個望落屋企下面 屋企樓下好多南亞人係到 個樣好惡咁望上黎我地屋企 講曬d我地聽唔明既話 最恐怖係屋企門口有人一直扔野落我地對門到 同埋想搵硬野撞爆我屋企對門
果時發緊夢完全唔知得罪佢地d野 佢地好似想殺我地咁

1 發夢槍戰，我學拍戲d人避係架車後面。
但係子彈射穿架車射中我個身，中左兩發子彈。
個身好痛，但係又冇流血。

2 發夢去日本旅行係山腳玩雪突然遇到雪崩，即刻帶住條女避難逃走，逃走過程要游水過河又要爬城牆

有次發夢瞓緊覺
半夜3點門鐘響
我落床去門個防盜眼望下
見到對面有個赤裸，個身好多污漬既長髮男人，佢踎住望住我
之後我即刻返入房
點知一入房就見佢踎咗係屋入面
嚇到即醒成身汗

唔知有幾多人發過呢d夢 我都係咁上下

夢中夢中夢中夢

返工日子瞓過龍

琴晚
發夢見到gugudan最細2個成員做左我個妹。

大妹(康美娜)

二妹(趙慧妍)

之後打仗 我同大妹(康美娜) 成為第一隊戰鬥人員 正準備出戰 點知轉個撚頭過話解散

變成全國人都要參戰 要用身份證過大閘(好似香港e道咁 ) 咁我地又出戰 我同兩個妹 仲有見到 我阿嫲 原來阿嫲都係一個戰士

但因為我地第一隊戰鬥人員 解散資料未del 出唔到閘 二妹(趙慧妍)出左閘 見我同大妹(康美娜)入唔到 兩個妹都喊曬口 最後都係分開左 二妹(趙慧妍) 先去戰場。好撚驚冇左個妹(就
親人)

我同大妹(康美娜) 最後係坐香港地鐵返家

轉個撚頭 去撚左場 電音show 見到我fd 之後唔知同佢講咩q野 坐低睇show 點知zedd(電音Dj) 講我隔離(好撚緊張

我又驚又開心 之後同佢講(英文):好欣賞佢我都有作曲 問佢啲技巧 最後話會去佢黎緊香港個 EDM show 之後光速完show(夢show) 離場

ZEDD

訓醒
完

收皮 我的真命天子呀

我都試過好多次 不過呢排無咩點再發

夢就真係唔記得晒，但記得訓醒有淚痕仲眼濕濕

利申男人

我經常夢見自己missed 咗飛機，通常唔知去邊但係知道有班機等緊。每次都會因為某D原因拖咗去機場嘅時間，最後missed 咗班機。之後起身就好攰。

發夢屋企有賊
我通屋搵
發現佢踎左喺浴缸
我靜靜雞行埋去向下一拳中佢個頭
.
.
.
.
.
跟住就聽到我老婆慘叫
原來我真係中左佢塊面一拳

發夢比nigga打

發夢自殺 斬人

咁你之後既下場應該幾慘

發夢喺日本鐵路站月台
夏天好好太陽
同架妹扑野，後入式
好撚真實

由細到大，每隔一段時間就會發一個夢：墜lift! 由細個果發頭幾次發緊夢，驚到hihi, 扎醒後feel到個心跳到痛！到依家大個，一夢見墜lift, 就知道自己發緊夢！

我以前都成日發同樓主果個差唔多既噩夢，但我覺得我既仲恐怖啲，次次都係危樓加爛𨋢，仲要上到幾百層樓高，因為部𨋢無遮無掩，所以可以睇到成棟野係溶溶爛爛加極度陰森，成日到嚇到醒

不過近排都冇發過，唔知點解

好多年前發夢殺左自己家姐，醒左好內疚
PS.同家姐關係幾好

成日夢到同番初戀一齊
夢醒一刻真係想喊

同樓主完全一樣 但唔會上到百幾層樓

十幾年前讀小學果陣發夢
唔知點解比小學校長係學校附近既商場追住
"哩埋"左係貨架下面避開左佢

個小學校長仲要係全校最惡
但係明明冇比佢鬧過都發D咁既夢

發夢見到自己拍緊拖, 好sweet
訓醒諗起自己根本就無女

你一講起呢d細節 我都一樣

試過比人追 跑跑下就醒左

咁孟